Netgear rax120 wan aggregation問題

頂佢個肺，搞左6粒鐘，撞齊netgear netvigator都未得。仲係出error unable to set up wan aggregation。

有沒高手可以教下小弟，畀三舊水用得一半

有沒人知道點解